日本switch持續缺貨，中國人爆買日本版switch

新聞內容大致上講中國版得10隻game玩，所以好多中國人搶購日本版switch，所以日本當地成日缺貨

我就覺得愛國既中國人應該買返中國版switch啦
其他外國game咁唔健康根本唔應該玩

Source:

口裡說支持政府政策，但身體卻很誠實

愛國中國人直頭唔應該玩外國遊戲

大陸閪買撚到咩？邊度都去唔到

唔好睇少大陸既走後門技術

大把大陸留學生係日本代購搵食

在日支那
走水貨發達左十九幾年

其實真係唔好笑人,
淨係連登都大把人玩支那手機game

成個黃金都係貨